大汗撚你地夏天每日嘅生活係點過？

行兩步就岀曬汗
想岀街係屋企啱啱換完套衫就己經岀汗 下下要對住風扇換衫

噴止汗劑+勤沖涼
唯有咁出汗多都唔太臭

著件吸汗嘅衫出門口，再帶衫出去換

我個身好少出汗 腋下會有少少 最多係個頭 夏天食辣野會爆汗 頭皮超痕

仲未有解決方法

咁咪次次都要帶個袋

仲有頭髮一長少少就好易成頭濕曬 要剪到好短先舒服

係呀

一路沖涼一路出汗

帶毛巾出門口 一出就抹唔會咁癡立立

用Gatsby濕紙巾

試過沖完凍水涼好爽 隔一陣又成頭都係汗
都分唔清係汗定係個頭未乾

沖完凍水涼都出汗好慘喎
通常都會乾爽返一個鐘
當然係開完冷氣去沖涼啦

成頭係汗，頭髮好似沖完涼咁，冇乜解決方法